IG驚見「自己的複製人」 詭異女子活在平行時空照抄2年

▲克洛伊（圖左）比對自己與另一名女子的照片，發現許多雷同之處。（圖／翻攝自推特）
國際中心／綜合報導

英國蘇格蘭丹地女學生克洛伊（Chloe Cowan）喜歡經營社群媒體Instagram，但她近期卻發現，有另外一名女子默默複製她的風格長達2年，兩人的照片與貼文幾乎完全相同，對方還會模仿她的姿勢，在類似的景點打卡。克洛伊的手足琳芝（Linzi Cowan）相當驚嚇，透過臉書呼籲大家應注意社群媒體上隱藏的危險。
《每日郵報》報導，蘇格蘭警方表示，還無法確定在當地是否有接獲相關報案，也不能明白這位IG用戶的動機為何。克洛伊經常透過網路與好友分享自己的生活，她穿著黑色洋裝，戴上圓眼鏡並拄著拐杖，有時則換成比基尼在湖畔邊打卡。

沒想到，有另一名女子完全複製克洛伊的風格，經過比對，兩人的貼文看起來十分相似，甚至她還會模仿克洛伊的神情與動作，有時直接貼上沒修改過的文字，宛如複製人。讓琳芝感到恐懼的是，當克洛伊製作短片給已過世的父親時，不知名的女子甚至照抄這樣的舉動。

原文網址: 她在IG驚見「自己的複製人」 詭異女子活在平行時空照抄2年 | ETtoday國際 | ETtoday新聞雲

陰謀黎

複製人靚過原身

香港D 港女咪又係一9 樣
打卡地點 , hash tag , caption , 拍照角度
全撚部都好似....

ig構思新相你估好易? 簡個有d taste既陌生人照抄就可以呃like 幾撚聰明

香港代表有老泥spoon
左抄右抄

當我小學發現喺無鬼嘅情況下，女人去廁所都係要約埋一齊去
之後我對女人有咩行徑都唔覺奇怪

講老翻，你夠支那勁？

好似同類型事件唔只一單

定只係翻炒再翻炒

出d 淫亂post 自殘post 睇下佢點跟

香港果d偷人相當自己影，拎人張相就當自己去左旅行

好明顯玩啦，年中大把呢類痴線佬痴線婆啦

即刻諗起cam

抄兩年都好有恆心

DEL左

A Glitch In The Matrix

兩生靈

讓琳芝感到恐懼的是，當克洛伊製作短片給已過世的父親時，不知名的女子甚至照抄這樣的舉動。

見到
準備睇

暗模Sadelle

港有老泥spoon同珍姐

公司咪一樣有類人
人哋講乜又跟講乜既鸚鵡

我中學男人去廁所都係約埋一齊去喎

行為藝術

連短片都照抄
個女人唔識英文？

啲女人呀 好撚古惑架

泡菜偽人夠係一樣樣啦

如果發生喺自己身上都幾驚

好多複製人呀

如有雷同，實屬巧合

直到睇左出埃及記我先知點解

香港代表 pumpkinjenn

好過啲港女copy and paste

好恐怖
如果打卡係公司返工
佢又會唔會跟住

好恐怖

韓國重勁啦

青春期候群症

直播屌西睇下佢跟唔跟

好多複製人

劇情發展應該係

copycat隊冚個主角然後講句：I've wanted to your life for so long.

主角其他frd發覺"主角"有異樣，然後有件蛋散走嚟講：it's the Mandela Effect!

全劇完

到時照跟 連男主角都一樣
你都咪話唔驚

整啲全校大合照睇佢點跟
一係就去轉旅行睇佢點跟

死老豆都要照跟

出埃及記

Ingrid goes west

唔係掛

你點知幾時無鬼？

香港大把 港女咩都一撚樣

pumpkin jenn

怪談協會

世界奇妙物語

社交媒體已經發展到令好多人思想去到一個扭曲既地步
唔係為咗分享自己生活
而係為咗交功課，覺得份功課會幫自己加分
功課唔識做就直接抄

你冇乜創意又冇乜經歷姐

喂話哂大家都係娛樂台蒲開 使唔使貢串

和好

香港版詭異女子活在平行時空

spoon啲相靚啲

我條女之前都有個同學照抄佢所有 post 同 caption ，仲要我同佢出完街，個條女會同條仔照去翻同一個地方。最後我叫條女 block 柒佢算，太痴線

條pkjen咪一撚樣